香港政府應該好快捐錢去大陸！！！

大家準備被捐錢吧

送錢比貪官

係啲MPF 到出手
港版一帶一路

同意 捐精救國，

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己冇撚都唔做同念力抗共有乜分別